歐陽震華唔當ViuTV係友台 反問記者：仲有咩友台？我仲停留喺80年代嘅ATV 歐陽震華唔當ViuTV係友台

歐陽震華（Bobby）與馬德鐘（Joe）早前為新劇《伙記辦大事》宣傳，Bobby被提到作為收視福將，新劇口碑不俗，是否都是預期之內？Bobby就話其實係大家功勞，仲講笑話期望收視可以去到70點。

近日ViuTV節目及藝人逐漸崛起，加上TVB與ViuTV競爭似乎愈來愈烈。Bobby聽到記者講到友台ViuTV來勢洶洶，他反問：「仲有咩友台？我仲停留喺80年代嘅ATV。」

而記者再問到作為收視福將，會否因競爭而擔心，他說：「唔好畀啲無形枷鎖我，都係要睇表現，好似馬德鐘依家係視帝，佢都努力咗好多年。套套都會問收視，觀眾睇得開心就最重要。」

啲老野真係小氣
人地好過佢佢就唔理人

唔緊要, 班後生都唔識 bobby

所以cctvb 搵馬俊偉都唔搵佢， 應該檢討下

好心啲無人睇嘅電視台藝人講嘅嘢就咪撚貼過黎啦

我識佢啊
當年頒獎禮R撈果個呀嘛

屌算鳩數啦佢

我好鐘意佢做既壹號法庭

咁你咪停留係80年代囉

80年代唔係叫亞視咩 已經會叫ATV?

當年麗的就係收視好果排唔放 tvb 喺眼內就輸到仆直，而家 tvb 咁高係好事嚟，加快摺台

人地好過佢
又唔抵得
又要衝出黎串人
點知次次都係衝出黎7
令更多人想睇ViuTV

我都係,但都過去咗
皇庭都冇咗好耐

死老嘢，以自己無知為榮

吓 我鳩up下咋喎
乜佢有做過皇庭
淨係記得佢做過陀槍師姐

有

劇集Viu 都有套2月29勁好睇

所以佢d觀眾都係停留係八十年代既人

只係一個廢老

仲有撚人睇你咩 死廢老

一句說話已經知點解TV B沒落
2021年啦大佬 仲80年代

千禧五虎

真心唔係假膠
最大印象係色士風嘅主題曲
其次係長髮蘇永康

唔知有冇人鬧歐陽bobby冇禮貌